[澳洲L] P牌買咩車好

budget 3-5000內有咩車好
，第一架車唔想太貴同太大架
Holden cruze 有啲out budget
年份比較新，又唔大cc，但係又驚好多野整 (對澳洲車唔係熟識)

3000-5000 最好都搵Corolla???
相對易整
Holden 有fd買過幾錢銀 最後整呢樣又果樣
加加埋埋幾千幾貴過架車

整幾千

最後湯埋
勸你拎多兩三千買架好d
一係買jazz

第一架唔想買太貴, 揸一陣應該會轉棍波

Yaris, Getz

我都係咁
holden車 3000蚊買返黎
整左800
最尾1000賣比人

其實撞彩數
我Holden $8000 13年車咩事都冇
你個筆直加多少少好啲 唔係好快打柴

通常壞咩

如果揸到荒山野嶺先嚟壞真係

我果部係燒機油

有冇話買邊一代corolla 會好啲

你呢個Budget加上條件 選擇唔多.
2010 Honda Jazz啦！
又慳油又好揸.

最新果代

上年用5000買左部行左大幾110k既02 lancer
好好渣一路都無問題
十幾年車但keep得好好
買果陣上一手車主好似嫁女咁叫我好好照顧部野

5000, 你係咪買貴左

mclaren

應該係
不過第一架車加咩都唔識
算數啦

Nissan Note/ suzuki Swift/ Honda fit

Holden連OZ都嫌棄就算9數把啦

我兩年前三千幾入咗架mitsubishi colt 07年車

加少少

呢個budget買到10年jazz咩

棍仔就得 自動皮抆啲喎

我覺得無問題既
人地標 $5000 都有
我個人認為 標價大概$7500倒都可以傾到5000樓下